退休警長話七警無打人：適當武力制止暴徒 在會上講粗口係證明我哋團結

【藍絲晒馬】退休警長話七警冇打人：適當武力制止暴徒

7警在傘運時索起示威者曾健超雙手，搬至暗角圍毆，但堅拒認罪，被判入獄2年，引來不少藍絲不滿。60歲退休警長馬先生參加撐警團體舉行的集會，認為七警被判入獄不公平，「佢唔係打人，佢係制止暴徒。」

曾健超涉向警員淋水後被捕，當時雙手已被索起，本應被帶上警車，卻被7警抬至暗角圍毆，法官認為7警此舉的唯一目的，就是要毆打曾。惟退休警長馬先生認為曾當時仍有反抗，七警是以「適當武力」制止暴徒，「當時黑咪忟，你點知佢有冇反抗？扣起咗手啫，佢身體會郁。」

雖然法官憑片段，認出7警的容貌特徵，但馬先生認為，不一定是七名被告打人，「咁黑環境下，你點肯定係嗰七個同事？」

逾千藍絲和休班退休警4年前在旺角街頭，批鬥爆粗罵警的小學教師林慧思，不過早前有警察在「集會」上高呼「X你老母」，卻獲在場逾萬警和應叫好。馬先生當日亦有參加「集會」，認為速龍隊同袍在會上講粗口無問題，「個集會係證明我哋團結，講粗口係咪一啲人專利呢？議員都係立法會講粗口啦，點解佢冇問題呢？點解差人講粗口會有問題？」

呀蛇做野唔洗人教

佢應該check下自己有無老人痴呆,咁都話睇唔到打人

其實打人的確係有打人

現在要爭論既係, 到底打人有冇錯

例如, 之前有南亞人斬人, 一名警察開槍射鳩南亞人
咁個警察開槍射人, 有冇錯??
咁當然無錯, 因為個警察只係用適當武力阻止南亞人犯罪

又例如, 如果一個男人行行下街, 突然被警察開槍射
咁個警察自然係有錯, 因為你無啦啦射人, 是謀殺

同樣地, 曾健超 因為用水攻擊警察, 所以警察使用武力阻止
都有機會 合情合理

用水攻擊警察,🤔

豬西成完美示範狗隊犬隻有幾智障

暴徒依個詞你老頂初二先拎出嚟用

人地都比但班猶太人綁住左
之後冇啦啦比人抬去黑角打
用水攻擊人 拉左人仲去行去一邊打
你覺得係合情合理既武力阻止？
呢d叫發脾氣 發爛炸咋
傻閪

拎南亞人果單黎比，弱鳩智
7警係有企圖有預謀去報復，唔係阻止

曾健超一早比人捉左啦鎖住啦
係比人捉完之後搬去暗角打
你捉佢個陣打都有情講
但宜家係捉完鎖埋再打

個官都判左你犯法啦

不知所謂

我覺得打柒黑警係對的

啊sir係暗角圍嘔唔洗人教

而家唔係叫7犯咩？仲叫7警

呀伯有老人痴呆症就搵家人陪同先出街啦

7個圍毆一個仲好意思講出口

退休警長支持辱猶言論

同佢地講道理都嘥9氣
咁叻罷工迫宮嘛
日日口噏噏有撚7用

不如馬生插撚盲對眼去啦，留番都冇用

而家咪又係廢老一個

人地食緊長俸

咪係, 夠膽就隻揪

都未驚過

你已經制止佢鎖住手腳，然後拉埋暗角拳打腳踩咁都合情合理咁要法律來做乜